多謝POPO話催淚彈冇毒

上面話冇毒喎，咁你班前線condom繼續吸啦
祝前線警員生育不能、POPO生泡泡、再屌閪既時候傳毒

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

守大學要整多啲大風扇先得

依個政府真係冇撚得救

真攬炒
圍狗屋冇用係因為佢地食唔正啲煙 相反 佢地行出黎食啲煙就

果然厲害 加油毅進仔 信你主人 乖乖做狗

五個月了，請不要忘記他。

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

lihk?